{"translation-revision-date":"2022-01-14 10:44:02+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"In this step, you need to add the personal social profiles of the person your site represents. To do that, you should go to the %1$sUsers%2$s > Profile page in a new browser tab. Alternatively, ask the user or an admin to do it if you are not allowed.":["I dette trin skal du tilf\u00f8je de personlige sociale profiler for den person, dit websted repr\u00e6senterer. For at g\u00f8re det skal du g\u00e5 til %1$sUsers%2$s > Profilside i en ny browserfane. Alternativt kan du bede brugeren eller en administrator om at g\u00f8re det, hvis du ikke f\u00e5r lov."],"%1$sImportant%2$s: Please select a name in step 2 for this step to be effective.":["%1$sVigtigt%2$s: V\u00e6lg venligst et navn i trin 2 for at dette trin er effektivt."],"Could not save this value. Please check the URL.":["Kunne ikke gemme denne v\u00e6rdi. Tjek venligst URL'en."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["Kunne ikke gemme denne v\u00e6rdi. Tjek venligst URL eller brugernavn. "],"Email address":["Email adresse"],"Oops! Something went wrong. Check your email address and try again.":["Ups! Noget gik galt. Tjek din e-mailadresse, og pr\u00f8v igen."],"Sign up!":["Tilmelde!"],"Yoast respects your privacy. Read %1$sour privacy policy%2$s on how we handle your personal information.":["Yoast respekterer dit privatliv. L\u00e6s %1$sour privatlivspolitik%2$s om, hvordan vi h\u00e5ndterer dine personlige oplysninger."],"Save and continue":["Gem og forts\u00e6t"],"Yes, you can track my site data":["Ja, du kan spore mine webstedsdata"],"No, don\u2019t track my site data":["Nej, spor ikke mine webstedsdata"],"On the %1$sUsers%2$s page, hover your mouse over the username you want to edit. Click \u2018Edit\u2019 to access the user\u2019s profile. Then, scroll down to the \u2018Contact info\u2019 section (see screenshot below) and fill in the URLs of the personal social profiles you want to add.":["P\u00e5 siden %1$sUsers%2$s skal du holde musen over det brugernavn, du vil redigere. Klik p\u00e5 'Rediger' for at f\u00e5 adgang til brugerens profil. Rul derefter ned til sektionen \"Kontaktoplysninger\" (se sk\u00e6rmbilledet nedenfor) og udfyld URL'erne p\u00e5 de personlige sociale profiler, du vil tilf\u00f8je."],"Does your site represent an Organization or Person?":["Repr\u00e6senterer dit websted en organisation eller person?"],"Continue":["Forts\u00e6t"],"You can still run the SEO data optimization in the %1$sTools section%2$s. Once that is finished, please refresh this workout.":["Du kan stadig k\u00f8re SEO-dataoptimeringen i %1$sV\u00e6rkt\u00f8jssektionen%2$s. N\u00e5r det er f\u00e6rdigt, skal du opdatere denne tr\u00e6ning."],"This workout step is currently disabled, because you're not running the latest version of Yoast SEO Premium. Please update to the latest version (at least %1$s). ":["Dette tr\u00e6ningstrin er i \u00f8jeblikket deaktiveret, fordi du ikke k\u00f8rer den nyeste version af Yoast SEO Premium. Opdater venligst til den seneste version (mindst %1$s)."],"Error stack trace":["Fejl i stack trace"],"Response":["Svar"],"Error message":["Fejlmeddelelse"],"Status code":["Statuskode"],"Request method":["Anmodningsmetode"],"Request URL":["Anmodningsurl"],"Error details":["Fejldetaljer"],"Remove image":["Fjern billede"],"Select image":["V\u00e6lg billede"],"Replace image":["Erstat billede"],"This feature has been disabled since subsites never send tracking data.":["Denne funktion er deaktiveret, da underordnede websteder aldrig sender sporingsdata."],"Stop SEO data optimization":["Stop SEO-dataoptimering"],"SEO data optimization is disabled for non-production environments.":["SEO-dataoptimering er deaktiveret for ikke-produktionsmilj\u00f8er."],"This feature includes and replaces the Text Link Counter and Internal Linking Analysis":["Denne funktion omfatter og erstatter tekstlinkt\u00e6lleren og analysen af intern linkning"],"Start SEO data optimization":["Start SEO-dataoptimering"],"Organization logo":["Organisationslogo"],"Organization name":["Organisationsnavn"],"This feature has been disabled by the network admin.":["Denne funktion er deaktiveret af netv\u00e6rkets administrator."],"Go back":["Tilbage"],"Save changes":["Gem \u00e6ndringer"],"Name":["Navn"],"Loading...":["Indl\u00e6ser \u2026"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"Edit":["Rediger"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/first-time-configuration.js"}}